乃木坂46討論區#190：二期生魅力再挖掘慶祝區！

LIHKG乃PO呼籲：
什麽叫絕望
抬起眼望望

乃木坂46(Nogizaka46) 是一個日本大型女子偶像團體，為另一著名女子團體AKB48的「官方對手／正式對手」（公式ライバル），因此其行銷策略與AKB48的姐妹團體——SKE48、NMB48、HKT48等不同，但總製作人同樣是秋元康，且與其他姊妹團體之間仍常有跨團體的合作或競賽企畫。團體名字中的「46」讀作「Forty-six／フォーティシックス」，而不是讀作「四十六／よんじゅうろく」。包含一期生,二期生,三期生以及四期生在內，團體目前共有46名成員，而隊長為櫻井玲香。
乃木坂46是作為AKB48的「官方對手」而成立的女子團體，因此跟AKB48的「姊妹團體」（如SKE48等）不同。例如團體不像AKB48及其姊妹團體般擁有AKB48劇場、NMB48劇場等專屬表演場地。團體名稱中的「乃木坂」是唱片公司日本索尼音樂（SME）總部大樓的所在地。
根據秋元康所說，「46」象徵：「就算人數比AKB48少，也具有不遜於AKB48的幹勁」。

成員名單:

-NEWS-

乃木坂46 23rdシングル
「Sing Out！」
5月29日發售

乃木坂46 4thアルバム
「今が思い出になるまで」
發售中

乃木坂46成員列表 23RD VER.(最新)

乃木坂46 四期生

歡迎新人加入

請新/舊手足定期體檢，以便加入DD黨

Q&A

1）那乃木坂乃何許人也？
簡單來說，乃木坂是來自日本的偶像組合，演戲唱歌跳舞等全部都會參與，是正統全能型偶像。

2）那裡可以購買乃木坂既有關產品（生寫、CD、海報、寫真集、演唱會等）？
一般來說，信和地庫會有存貨，不過價錢就...另外有不少商品需於官方WEBSHOP購入，不過這裡有機會提供代購,，要看看手足們的心情。

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

4）那麼我要如何見到乃木坂成員？
直接飛去日本參加握手會、演唱會，但不要幻想他會再來港，因香港已經柒出國際。詳細辦法請向手足查詢。

5）除了46GRP,有什麼值得推薦？

TEMPLATE:
[url]https: //

還不夠絕望 尚可更絕望
留給我日後用來形容前面境況

留名

搶唔到1001

冇機會幫美月講好說話

有冇手足覺得寺田蘭世好正

有冇手足覺得Donald 侵好廁

我愛七仔

留名跟進

From: 梅澤 美波
Subject: べいびー

流行ってる赤ちゃんのやつ
やってみたの

（笑）

C:\Users\BinTaiJai\Desktop\0.jpg

全然変わらなくない？（笑）

冇錢去上海了

老婆

改返星歐發售中未牙

是但啦冇人買

中

利申買咗十幾隻

呢度大把手足都係 做咩針我

上次去海天攞七周goods
見到人爆碟中maaya

二期生遲左5/6年先推 放棄啦
人都走得7788

收全握券 有意tg

最後又用中文

通常盤呀清

個握券就有

推唔推同正唔正有咩關係

我廁碟派淨7張 已經有人幫我要埋

躝啦廁撚

唔理 叫你放棄就放棄

牙梅可以抱住Miria黎吊

禾吊死miria

夏恋慕

牙梅可以抱住我
我抱住Miria

抱唔起

LM

ching識玩

又刷大陸鞋

左邊禾老婆

右邊都係

禾春b

為錢姐

Siu4冇咗個掛橋id

我都可以抱住牙梅黎吊

牙梅對腳會唔會斷

我係迷月黨 不過此月不同彼月

你有邊日唔係亂認老婆

搶到新內id

法國大家個id 都唔係推個個

岩本蓮狗都有人改 搞能錯

仲有咩id未用,想轉個mb id

大口麗

櫻隊

新潟6級地震

6強

好彩津波最高1m....

新人留名

美月仙到

C drive貼圖大法

1m都會死人

1m防波堤會頂左好多能量

邊個係BinTaiJai

認真，大家適當時候要搵機會休息下

希望秋田妹屋企冇事

點解日日都有人反月

最遠好似去到山形only

推到純奶入選拔矢久保推LM
有得攞USB未

你反月狗

音b牙哥平時係點忍

珠美世界第一

唔差wo

美月嚟

驗眼啦

腳

你驗啦 真係美月嚟

一個兄控一個妹控

泡狗

法國手足你推幾耐 佢地兩個就被你燈足咁耐

有冇手足覺得早川聖来好正

我會努力搵錢

唔通會嫁俾d窮毒撚咩

燈左兩單姐，雖然應該會繼續燈

最緊要有上進心

本身就有錢女

有手足燈珠尾燈到上選拔

久保腥些

我愛寶寶

串夠啲手足未

未就繼續

一生只愛大園桃子留名

屌咩，美月邊有咁柒

用7仔洗頭水會唔會送埋7仔

平時同我訓，佢呀哥望都冇機會望唔洗忍😂

禾婆泥

當你好勤力好比心機開ot博表現嘅時候，你心愛嘅女神已經比有錢富二代上了

你唔好chur得音B牙哥貢盡😅

有聲
乃木坂46鈴木絢音ちゃんグラビアへの反響ありがとうございます！皆様の声にお応えしてEX大衆アザーカット第２弾。
カモーンカモーンカモーン、こっちおいで。カモーンカモーンカモーン、雑誌売り場へ。ちょうど１冊なの。今だけのチャンス。こんな美女がフリーでいるなんてありえないから買って帰って！

真愛

結果之後冇燈下次去番under

早川禾條女

燈唔燈都落返去

躝，禾寶不同你寶

個頭臭得濟先會跟住

估下下單會有幾多四期入選拔

好唔好用？

new post lm

又轉id

女仔咁輕唔怕既

佢自己

幾靚
點解之前冇咩人氣咁

發自松村真係好能屈機

試多幾日先，之前用紅色Maro硬到仆街

人地本身都係太子女wo

咁可以試下洗第二度

我個頭夠臭

極危險

走開啦你

追擊夠未？

迷月黨呀嘛

無人想知牙

我剩係會認禾白禾橋
同埋馬拿豬小公主万理華

billy仔原來都幾廁下

係咩

七仔：吶吶，今晚...攬住我訓得唔得？

我迷松黨

睇個樣兩個又係簽番LLC啦

收到wind

雜音不了

有小小討厭佢

屋企開建築公司

又反member

你個個都迷架啦

體檢長期頭五

攬住木奠就有你份

我攬緊

應該發覺畢業mb都搵到錢唔放手了

即係黑底

橂=三個七，有排佢玩

Misa簽番乃木坂咩？
Karin係咪in打雜咋

好漂牙 好粗

我話佢粗
佢都話我粗

我係一個壞咗嘅人

廁撚

ikoma更粗

好耐冇留名
北川好qq

又影得幾qq

可惜已經係我嘅人

羨慕

一早起身BB又打俾我

依家先開game

成個星期冇開

我正式宣布滑走路可能係乃團最上癮既歌

正到

Karin講得係事務所見到misa, 一係佢地兩個一齊去左第二間事務所，一係就係LLC架啦後者成數高d囉

SOD

嚟緊仲有隱形眼鏡，你地駛唔駛買

仲諗住配眼鏡，睇嚟而家可以試下配con

有4隻色

肥野SR字幕

留名

天下第一美顏

一日就有字幕

好擔心字幕組個肝

得罪講句，Mk大把呢類型

眼鏡控表示不了

買唔晒

毒撚帶con最忌鮮色

睇完白麻做老師個廣告
個人靚 咩眼鏡都carry

呢啲有色con唔係比女仔用嘅咩

幻想ching 應該比速龍打到short 左

乃po全部絲打

定係比速龍打到變咗性

點解我唔見有嘅

比人揸啫啫

要禁鐘仔先見到

發覺乃po好多人反蓮

生駒＞＞＞＞白白

反蓮vs反美月

嚴格嚟講好似冇分男女

我個化妝師fd成日配有色con，男人嚟

又屈我做暴徒

慢慢同解釋

我都想買個無度數眼鏡襯下

群像瘋傳你收錢係乃po 攪事啦

*群組

反蓮 $1500
反月 $1000

反蓮仲貴過反月

反月容易反蓮難

牙屌 禾嗰2500搵邊個攞

中

用圖片分析氣質是什麼

vs

班手腳俾人影晒相企係海x門口有錢銀交易

不得了

收到wind其中五位手足係隔離坂啲人

想係乃po搞分裂

搞錯呀，撐警都傳話收2000啦

暴徒

尒米甘mk la

二個個頭大細都差幾遠

牙喜定仁月個頭大

睇得出呢句你帶咗頭盔

你班迷月成日有意無意提起佢

盔你老母！

扑鳩你呀嗱

人同雞邊有得比

保乃團 撐年加大聯盟

G持

咁會唔會好少少

美月係48餘孽！
愛乃市民請撐蓮反月

馬場屌打

我的最愛

除左生駒，其餘兩個我要曬

其實選佢地班人都幾勁 要從原石睇到將來性
睇返佢地一入乃張圖 比我就好多都唔會比入

說話就唔係咁講喇，你估個個都多才多藝、樣靚身材正咩
總要搵D配菜襯番D主菜既

禾白禾橋本身就正
生狗一路都咁樣衰
肥秋唯一跌眼鏡就係忽花奶前排

揀中七仔嗰個人都幾勁

大鳩主日奈maaya
有啲明點解生駒c

二期之後搵晒啲完全體

識啲嘢
眼鏡娘真係好撚正

飛鳥都差好遠

Btw但佢地係一落注就落幾十注
大包圍

生狗你老婆

一期咁多有後台
禾七靠自己爬上黎真係咸左

想知邊個有後台

樣衰又前排果d囉

個人認為大部分人戴咗眼鏡都會好睇咗

上面好揾唔揾生駒

我啲老婆

我=後台

5個人啱啱好

巴打你真係識嘢

禾寶禾橋

禾橋戴唔戴眼鏡都咁靚

飛鳥

billy sick four

又係時候

想去

堅眼鏡娘，諗左好耐點解會比佢戴眼鏡跳live

最神係平手（一開始勁薯勁柒）
最尾一注獨中

但佢好似超人咁呢 3分鐘就著燈

3單後收皮

死開啦潮童狗

牙土係咪三期唯一原石

嗰日我起身唔見咗副眼鏡 搞到乜都睇唔到
夜晚睇電視矇矇糊糊先知原來個衰妹攞咗

可能隻眼唔舒服唔戴得con

飛鳥同優里都係堅眼鏡娘

直頭化石

男人老狗 帶女人型眼鏡

billy0仔嚟 唔好問點解知

做乜改名

宜家8單先係全盛期

呢個暫定企位真係第一次見

ching禾地是米有啲誤會？

大白初出道真係mk 到

見到禾櫻隊 生駒 飛鳥 同三槍
。
。
。
。
。
。
。
。

兩個夾住舊屎

音驚淨係中sr馬拿豬

白麻同三槍對腳正到

全部p過嚟邊個唔正

46tv 有短裙suit橋本

講起suit就諗起介紹三期生同介紹四期生嗰幾集
miona對腳

LLC無誤

又優里，又寶寶.....除左LLC之外仲有乜野地方可以一次見咁多人

無人提過牙jo

暫時淨係知川P冇簽番，千春改做主播，牙jo忙舞台劇忙到踢哂腳

二期都冇乜咩印象有介紹過

どこ咪介紹過

二期真係衰在招得太快

想訓係到比佢地踩

平時我都會幫佢哋踩下背

關你撚事

其實 真係咁好睇

肥左？

本小說

sor

單親媽媽

哇 一復出就咁搏

禾吊死佢

唐老鴨.gif

其實件制服個cutting一d都唔好睇

個新髮型顯得佢好老

個體檢幾時更新下

出左四期？

美月sr冇人睇

唔得閒睇

睇落大過yoda

9

Yoda大d
利申

唔識抽夏巡, 課撚到中雀為止

若少好型

一隻都冇中過

寶寶唱against真係好撚型

原來珠美之前入過其他團

蓮加都係

仲要著女僕裝

正過依家

美月黑眼圈咁大一定好攰

咪傻啦 都係咁正
不過非原石唔受推都正常既

肥秋

食屎 佢要真愛

有冇圖

個時好樣衰wo
依家靚好多

大家點睇？

康復妝好正

無人睇4期SR
牙廠牙喜龍懷樂

無眼睇

整返好件衫

執過下著衫同妝，覺得佢宜家無咁似伊織

仁到都形容唔到....
整個眼神 肢體動作 最尾仲要撥埋頭髮

本身件衫係露肩，唔露先係問題

工廠妹即席表演番PT

性暗示星矢

早川正到

落完仔身子咁虛弱就唔好着得咁單薄啦

睇返個sr 冇奶油唔check下件衫先開始 一定係有心咁做

偏見

早二日你唔係叫人唔好話美月落仔個d咩

用錯ac

禾喜發出奇怪既聲音

迷月反月本是一體兩面

後起之秀

表演欲好強
有冇手足渣左報告下

等我仲道歉
到你嚟鞠躬道歉

用錯acc
當我冇講過

美月寶寶

牙喜係咪冇用護髮素

係 上次去佢話用晒 點知到而家都未買

聽日買兩箱寄過去了

麻煩晒你
收到之後我會日日幫佢搽

原來你就係牙喜新請嘅美容師
得啦你聽日唔使返

新乃團男朋友賀喜

廁狗寶啲自拍係點過manager嗰關

好樣左 btw留名睇大媽

大媽

乖

就係冇

何文田村

manager趕住收工是但俾佢過關

大家肯放過美月未？

依家反月人數有200萬，你唔可以視而不見

係200萬零1個

要屌就屌我，放過我老婆

咁即係有超過490萬沉默大多數支持美月

叫雞叫沉船，仲娶埋返去做老婆

真男人

咁即係有超過490萬沉默大多數支持山本美月

好治愈

請尊重，謝謝

本人正式發起愛乃團，撐美月大行動

支持=

大大力支持=

美月要做2個sr養家

係咪拍電影少女剝上癮

大家會反山下美月係迷月黨解說不足，迷月黨會繼續解說工作，以消除大眾對美月嘅誤解

簽名有冇錢收

禾喜 >>>>>>> 仁月
一啲都唔似

算啦，成個po得返你支持美月咁濟

迷月手足解説係工作做得唔夠好，鯨妹扯火，話「唔好賴解説工作，一開始迷月手足就低估反月形勢，我啲兄弟落去解説日日被人X！X街，你試下落區日日畀人X呀！」神秘人一臉錯愕，但繼續努力辯解。

嘻嘻

BTW呢排乃團啲唇膏色咩事

都唔係好差啫

冇左迷音黨YUI仔護花嗰part

迷月黨出嚟一齊幫美月平反未

我一個頂唔到好耐

自從電影少女之後全部割晒蓆啦

喜呀喜呀喜呀喜呀喜

你樓下有個

而家最重要係修補乃po手足對於美月嘅感覺

4仔ho ball

CLS

「你太天真啦！依家就算暫緩（休養）人哋都唔會收貨！」

近幾集入左主線 失左億 多左內心戲

SR after talk 花奶去豬仔cafe好過癮

下單做C團結乃飯各界

禾喜一個屌打晒三期啦

老婆正

正牙

吹大左啦ching

U仔又反蓮又反月，根本就盲反，唔駛理佢

團結各派乃飯一齊反

本色演出 做返自己啫

道歉時露出XX是常識吧

乃木坂46 3期生会でカラオケ！大園「森のくまさん」、くぼした「流星ディスコティック」、与田「自惚れビーチ」

3期生聚會唱4粒鐘k，桃子唱童謠

珍 禾都忍左條MK啡毛巧耐

癡撚線

得全盛期既久保可以一戰

想知三期邊個最摺

到有5期果陣
禾x一個屌打晒四期啦

禾音一個屌打晒三期啦

入ってから1年目 みんなでバーベキューして交流を深めよう→見殺し姫の舞台稽古のため、3期生 誰も参加できずｗ

入社一年個時攪BBQ等大家可以交流，但3期生要練舞台劇無參加到個schedule安排得咁攪笑

吉田都屌打你音

都係舞娘自拍影得好d

你係咪傻撚左？

笑死人咩

c9唔識自拍

笑開2期既都幫唔落

屌那星 吉田軍 assemble

咁QQ都笑得落

吉田輝星

1. Donald侵

原石

新髮型

好cute

早川is better

好嫩口 但寶寶好似瘦得濟

次次都要玩呢個

我會負責整返肥佢🥰

禾喜>早川>廠妹

賀>田>早

友香＞all

真友香屌打晒

喜呀喜呀喜呀喜

まゆたんのまね

乃團友香屌打晒成個欅坂

做咗韓團係唔同啲

迷月黨 assemble‼

桃子吊打

迷若/葉月黨 assemble

係美月

山本美月

美月黨assemble

唔知講乜好

好似青山走犯咁

reborn舞台劇?

好飄牙好粗

如果牙桃住喺香港搭車每程先2蚊都咪話唔爽

想搞大佢個肚

係時候成立新黨派

法國你p圖啲技術都幾好

呢個頭麻麻

露曬塊面+厚左大媽頭

同個衰妹玩緊遊戲

唔洗講咁多
留返同解釋

平時重有專車接送

玩遊戲都fbi

牙雀：今晚...ok

我：

演技有待進步

辛苦了

出嚟隻揪

正想講,美月嗰張個意境到位啲

多多都俾

尋日先企硬支持美月，今日就po啲咁嘅相

轉軚快過建制派

我私有化咗,sor

好似援__妹

埋去同佢舉✌️ 睇下佢有乜反應

想舉

👌🏻

3）這裡可否討論其他非46的成員？
我們一般不會阻止，但請適量討論。皆因這裡主要討論46GRP,你也可作理性討論，攻擊、黑其他成員,但請先作好世界大戰的準備。

世界大戰未 美月黨assemble

分化夠未

事實黎

點解好女仔美月成日比人攻擊

人氣高先會比人針

你睇吓純奶 怜奈呢啲有冇人針

生駒呢

所有意淫mb＆惡意中傷mb嘅手足已擇名

唔洗登入都有齊晒名單

呢樣真

所有天王天后都試過比人瘋狂攻擊同侮辱

時間會證明一切

所以禾哋先反蓮

反蓮反月黨：
1）Billy 仔
2）霸氣清

繼續支持牙梅

今年三期一定係睇珠妹

珍 珠美NUMBER 1

yes
睇好佢下單underc

愛乃力：
1. Donald侵

係都膠膠妹先啦

雙c

認真我都覺三年後應該唔會係到

因為到時嫁咗比我了

援你老母

好仙

隻眼好怪

反白黨：

1.) 飛鳥老公

人起朵你起朵

吓

迷白蒲頭

珠美樣乃木坂頭三

最近覺得飛鳥好尾機

反白=反乃

吹大左既

廁侵條能樣成日挽分化

不嬲尾機，我訓醒咗隻懶訓豬仲未醒😂

白白：我__你老母

今次音驚event係儲coin
不過有花花換

ALL IN左兩次10連
一張四星都冇

我等第二彈先抽 等花花機率高d 雖然未必中
特攻係咪唔會加coin? 咁既話肯定換得1張/儲唔夠

要6000名先有白麻

換飛鳥好貴

同日常既日奈子一樣
我個次都係夠換咩就換咩...

燒石衝了

第二彈先抽就衝唔設
特攻應該2樣都有加

係咪一鋪hard得20coin左右

隨時唔夠石衝

迫你玩Expert

hard定expert?
玩左3鋪hard s score 12xxp coin:56 112 56

幾時先可以儲夠換卡

Hard但唔係全部活動歌
岩岩打左場活動hard Full execellent都係A score

比你參考下

最多換得一張......
我想換花 宜家星屬2倍要打多d

1鋪有4x幾coin 可能真係特攻有用
thx

btw 抽到特攻既記掛

無睇添
返緊工auto 3倍清體only

北野日奈子
伊藤純奶
珠美

正常呀 mute埋放埋一邊

部分認同

1禾白
2禾花
3珠妹

愛櫻力蒲頭

牙琴屌打珠美

同禾七拍拖5周年

禾櫻隊屌打晒你地d 推

禾久保>>>>all(不包括花花）

好似冇加你

無咩靚野掛出黎

正常打一次expert再「偷」人野用就係得咁多

你G9保 ok deal

正常打hard 都差幾個coin
嗚嘩.....要儲幾耐呀 _！

有雀必換

快到........5000星coin表示儲唔到

靠你果隻44%

大家都係靠佢個隻44%

好撚凸喎 金魚咁

請大家隨意使用禾白

晚晚使用

幾抽中2張ssr?

人地課金邊有得玩

課咗一pack 抽咗30抽先中

係青蛙呀 金魚

30抽抵你咁快手既

人地課到有我係服嘅

薯

一抽入魂個d呢

我見今次有兩個人有44%

利申，抽極都唔中

唔係好想抽住....上次10幾單抽毛都無條

廁哥口味零舍唔同

如果係美月咁禾一定覺得巧做作 但日奈就矛咁嘅感覺

越嚟越似P完嗰個樣

似大陸妹

想引人針我日奈？

你地有去？

我係對筷子

生駒開問答，月話生駒最近女子力提升，生駒話月月都係

我咪坐咗筒井隔離

抽到桃子呀

求互add

個衰妹朝朝都要我錫到佢成面口水先肯起身

做乜鳩啊

原來你就係第二個44%

禾吊死花花

你吊返billy 囝算啦

有冇多啲牙音腳圖？

啱啱加咗

衰妹

感動

add 咗
thx

好正

睇ig啲cap圖先醒起未睇即刻睇返

呢一集白麻比我感覺好渴望結婚生仔

個頭咁撚似P上去

都27歲女，有呢諗法都唔出奇

仲諗住狗衝 原來已經加左你

好可愛

第一次咁高排名

呢條片應該好睇過套MK戲

「契約期間中にも中村は、キー局への転職を試みたようですが、本人の実力不足に加えて、いま各キー局がほしいのは“乃木坂46”のアナなので、結果に納得がいかなかったのでは。なお元乃木坂で、18年4月に日テレに入社した市來玲奈や、今年4月テレ朝に入社した斎藤ちはるは入社後すぐに『羽鳥慎一モーニングショー』の新アシスタントに抜てきされ、来年度もすでに内定をもらっている“元乃木坂”メンバーがいるとか。もう“元AKB”という肩書は、キー局に通用しないんです」（別のテレビ局関係者）

見人講呢個，話下年又有元乃mb收到女主播內定

即係有人會畢業

冇個似

含撚睇禾堀比人咀

咩黎？微電影？

聽聞有濕吻

最似係得怜奈, 可能俾咗resign letter

教壞班MK仔

我都覺得係怜奈

收到wind仲有得摸
今晩上海有見面會

反cup美月

班飯唔知乜心情呢 呢頭睇完濕吻+摸 播完見到真人會唔會崩潰

摸邊度牙

個感覺最似 雖然唔想係佢

上次見到禾花比人咀既新聞圖已經棄左佢一陣

都贏到個馬鼻

今次可以永遠棄推

得佢一個有學歷姐

珠美蓮加牙楓都有得上，有得走佢都係走好過啦

又唔係中文春
搏D 以後多D接job機會 做飯應該開心

一生只愛堀未央奈

為藝術犧牲啫 冇嘢嘅

望住個推喺金毛面前除衫點開心得落

禾望住美月係阿叔面前除衫都覺得冇乜野

有咩未見過=.=

我覺得係櫻隊

你想美月除曬添啦

唔知點解冇乜興趣睇佢除

睇完冇乜感覺，但覺得佢幾適合做呢啲角色

我支持美月寶寶為藝術犧牲

好快比人炒

支持寶寶為藝術犧牲

想G保美月大聯盟成員真實點睇美月係電影少女個角色

比你班能樣日日鬧已經好大犠牲

係咪呢set牙

真-為藝術犧牲

顧佢idol身份 個尺度好保守
入左主線之後除少左衫多左內心戲
但係劇情又有啲拖

可以點睇？唔係負面嘢就ok

又唔係自己條女，又冇份屌，條女又冇機會溝到，最多咪每次晒幾千蚊飛去握幾秒手(油長另計)

反正介意都冇乜意思，女人遲早有一日都會結婚生仔，倒不如盡快接受好過啦
(你有方法真係溝到佢另計)

真正鍾意自己個推應該係想佢有更多演出機會挑戰更加多嘅方向

睇咗3集，但想儲埋一次過睇

下個禮拜大結局

其實同見到花花白麻影寫真差唔多

睇字都知你偽毒

現實有女係唔同啲

yes呀

唯一非常不滿就真係白麻拍kiss戲

因為我覺得條仔好撚柒

改圖

正想po，比你快咗

扮乜撚嘢呀

明明之前介意到仆街係咁洗版

見到越黎越多member肯挑戰自己打破idol框框都係好事黎

咪扮嘢

一畢業就四圍溝仔

一二三

其實係開頭幾集難頂d之外，都唔算係差，不過美月d戲真係....叫做好過呀雀

好明顯新舊軍團長都冇教過佢演戲

真 早啲搵到村外機會唔洗磨爛蓆

唔計學歷，其實karin最有潛質做アナ

算係咁啦 個角色係難carry嘅

個角色有時要木獨有時要熱情關心主人有時要仁有時要冷酷 失憶之後仲要痴痴地
唔易發揮

完全carry到

終於搵得番依幕，睇直播個時笑到肚痛

差d睇錯

u一生只愛ikoma

又有勁人

才女

放手呀

揸手小事啦

一次過煲返五集
美月真係做得幾好

正啊

廁

套都唔帶 揸手真係小事

g

lm

珍，又唔係揸波

炒你老母

櫻隊禾既
其他三個你地自己分

堀堀害羞的波

棄推未

其實本野係出左定點 間唔中又有新圖

2019年都冇人知係firday連載

以為係獨立一本書黎

係多到可以獨立出一本書

儲夠圖咪等再出實書vol2囉

希望唔會被玩弄到害羞

好想比牙雀當沙包咁打練功夫

咁似當年偷運日村子入神宮個架車

本鄉奏多

塊面兩邊好似無之前咁突

藍可兒

慘得過唔靚仔都有得咀

佢拍漫改野都ok既

呢個髮型尾機

削骨還父

btw鋼鍊envy不了

agger

胡鴻鈞

Envy應該搵咩人做都唔得掂

漫改真人化真係睇彩數

D 研修生咁耐都唔公佈升唔升，個時仲傳升3件，無晒影就咁解散咗？

之前好似傳個肥佬又搵韓狗搞合作 想掉呢班出去玩

冇人記得架啦

慘慘豬 本來想入坂道系列
最後變咗韓團

賣豬仔

想同飛鳥玩相撲

想比禾腩踢

推倒

睇到眼濕濕 到嗰時我音應該做緊top了

Sor呀

終於歐翻次

到時乃團都執咗啦

講得好

美月c 乃團就執得

咁下單執得

好耐無見過金光以上

係仙氣！！！

等第四彈再抽先

繼續做非州窮民

星期日又矛音

記得升好佢

你都做左咁耐歐
我中一次窮2-3 event

盡快啦....升一隻要好多錢

牙音矛加到大阪個握會唔會比人批鬥

Big害夠未

全握

美月C係必然嘅事實 你哋點反都冇用

明明純奈都算係靚女
但係排喺七仔後面簡直係公開處刑

點解白麻咁正?

冇得解

到做c個時班手腳睇睇下就會慣

斯德爾摩症候群

都係唯有接受唔係可以點

咁佢最高 你想佢企係邊

收到wind你轉咗會去晌啦

佢歐咗好多次

得me係非洲人

一直都係乃

Btw記得放出嚟俾手足用下

唔怪得呢排挽分化

幾時

琴晚聽晌新單法國幾正

不過都係乃好

賭5毫子24單4期c

唔止廁唔同mb 仲廁埋唔同團既mb

冇問題架

乃木坂46 真夏の全国ツアー2019愛知・ナゴヤドーム公演、6/23(日)12:00より一般発売スタート！

廁埋隔離坂

美月

依然愛花
醉愛花腩

連鬼妹都廁埋

Nicki Minaj個新專輯封面真係j死人

咪搞分化

中間果把akb嫁

混血人

收到風呢度好多三色人

你彩虹戰士添啦

呢度得禾只睇乃團

只愛小坂菜緒

正式宣佈禾係乃po 唯一清泉

仙到

又9保又櫻隊都清泉

你地班廁撚幾十個推添啦

仆街啦， 二次又全落

7週到依加冇中過 邪能到仆街

神宮仲有冇三次

禾白

呢個係你做廁撚既後果

我都叫廁 你係咪認錯人

推>2 = 廁
冇搞錯到

典解唔係1牙

又落
抽神宮真係難到仆街

大阪已落

屌你老母又全落 個系統係唔撚係造馬

東京又好地方又好從來冇中過

晌咁快有人畢

我屌你老母！

Memi 醬叫做有心理準備, 佢C首比誰都跳得高, 令我入坑...

仲有個休

ひよたん

岩岩先正式出道無耐就走

why？本身有咩暗湧？

唔通真係江湖傳聞咁講因為唔想獨立而畢
睇唔透欅日向啲卒業

要同男朋友分開

佢男朋友係咪平手?

白到發光

獨立條片呆呆地咁

獨立冇耐就畢
影山應該都唔會番黎

但唔獨立就無咩機會

佢男朋友係我 多謝關心

叫白麻介紹生駒比桐山蓮識啦

影山有keep住上水
返嚟機會都大嘅
ひよたん似係下一個畢業

睇錯ひめたん

好靚女

＃73『のぎ天の名場面を振り返ろう！』を配信中！
次回、＃74（最終回）は6/28（金）15：00配信開始です！
お見逃しなく！

このあと19:00〜生放送のbayfm「#金つぶ」に山崎怜奈が出演いたします！

皆さま、ぜひお聞きください！

P法似珠美

禾喜

白麻13 14 15年真係天下第一, 呢家落返頂點水平
一個人靚到咁已經恐怖, 白麻最可怕係連D 腳指都咁美...

第一張

係
而家指原莉乃吊打

【西野七瀬が402号室に監禁！木村多恵演じる早苗の秘密が暴かれる！！】山寺宏一さんのナレーションで楽しむ「あなたの番です」

youtu.be/CuzbO-W6Xlw

要日本ip

又一個member慘遭毒手

接埋啲爛片

珠美屌打

夠晒膠

真人牙喜 > 豬尾

神宮三場全落
今次樂天唔玩抽飛？一黎就公售名古屋

有得拍仲想點

想追呢套

P到有啲似麗乃B

相同片都係

你咪講笑啦

三隻2期

想睇廁哥件衫

唔夠位

男主角靚仔過我？

睇返舊相差啲認唔到牙堀

牙堀個樣係變得最勁

明眼人一睇...

一鳩樣

而家個下巴仔

My million love

only you

將來為左個樣 一定會打野

can take me 取西經

張圖 眼以下似豬尾 特別個嘴

咪又係雞

可能已經打緊

棄未

日奈夠放 啱拍呢啲

sausage play

求挑機

第一次覺得就算比fbi拉咗都冇問題

割左蓆好耐啦

你哋想講咩

禾嗰件好簡單

我愛

maaya呢

佢會另外整多件

吓 禾單推桃子喎

佢仲有冇fd好似成日同人割蓆咁

我

有冇比個下巴仔吉親

我地互拮

拮到我大髀

冇左乃木天重有咩地方睇under

no色情啦

法國廁侵成日都意淫mb

佢未夠秤都意淫埋

堀咪夠秤囉幾時有意淫未夠秤

呢排好似同弘中アナ fri

仙能到,純能到,甜能到
好正

仙氣呀

望住條片喊咗

我居然娶到呢個女人做老婆真係好好彩

冇咩？

禾白禾橋

後面寶寶嚟？

抹鼻水

睇左last day 畢業con 未

音B塊面紅卜卜

如果牙堀套電影有揸波鏡頭 呢度啲手足會唔會暴動

俾禾灌醉咗

下次禾要灌到你好似上次瞓左成隻豬咁

禾都要灌到你係咁出汗

billy 囝又想食朱古力

d公仔好似heahea地

雖然我愛若月 但係我唔係gay的

🤔

KTK 個件hea 到

係

真夏同白麻嗰件幾好睇

牙雀個設計幾好

珠美大師

4期個二件好𡃁妹d男fans點著

後面咁大

牙侵應該會買返件支持pepe

松村個件
買唔落手

松村個件你真係好愛佢先敢著

牙堀有波架咩

剩係中咗福岡場
但係都冇白麻

堀/花有又唔覺有咩問題 因為真係劇/戲需要
但美月感覺就不一樣

揸波都冇問題

俾你個id我啦咁

我幫人抽全落

珠美冇人搵佢拍戲就冇呢方面問題

冇 雞黎

仲諗住今年買翻件g持下
真係買唔落手
2017個件正正常常咪幾好

佢不嬲對人不對事

有揸咩

真錫定假錫

收皮啦dllm

真錫，舞台劇

約出嚟隻揪未？

23號1點太子始創等

唔嚟正契弟

後面幅圖幾正喎
有啲似郵票咁

真夏同飛鳥都靚

點解約係始創？

牙雀我買硬

抽唔到夏巡
不了

抽完第一轉唔中冇再抽了，廢事煩

咁啱有嘢做

順便約人出嚟解決私怨再去幫拖

恭喜恭喜 老婆一個就夠

我想睇記錄片呀

好勤力，1日1 Po

點睇珠女跳完skydiving都好似無咩人理

有人肯跳仲咁多野講咩

花堀都雞？

冇工開係得閒d

因為大家都知豬尾下單會落返under

跳咗都好似無咩迴響咁

冇人care佢跳唔跳

啲妝咁鬼騎呢

我care就得 有心

廠妹幾靚

呢個真
真人真係幾靚下

迷蓮黨出嚟未

越黎越短

越黎越似泡

あすぴ

網紅樣

飛同遠藤關係好似幾好

嗰獎尖啲定佢塊面尖啲

等睇情人節

3個開頭講牙雀嘅魅力得小顏
掛橋話對雀對後輩意外優しい🤣

尖過我屋企把刀